做隧道收費人員放工點坐車走？

直接行去附近個巴士站

你都答左其中一個方法啦

車來車往好危險

有地下通道

所以試過出事

每個收費亭下面都各有一條秘道

咁神秘

自問自答好好玩咩

好似係九又四分三既位置

舉起隻手指截順風車
咁樣

點解唔問返工點坐車去

幾個月就會見到有職員直接又一個亭過去第二個

青馬autotoll